主動追人都唔會有好下場

老土d講幸福係要自己爭取
諗返起幾年前主動追過既一個人
以為有十足既把握
原來只係夢一場

毒撚切忌有自信

身高幾多

你講呀, 我婚都結埋

一次仆街就唔代表次次仆街既, 試多幾次可能有次得呢?
又唔係特別靚仔有錢有才華你估d女會自己揾你咩

your face your fate
又唔見有錢靚仔果班追唔到女

On9, 睇你講野就知溝唔到女
兩個人一齊，開始實要有一方做主動

明明溝唔到只係你自身條件問題
咁都可以賴係因為主動先失敗
就算你被動都唔會成功囉

好好反省下自己嘅敗因
唔好諗埋啲on9嘢

想睇樓主點駁

冇技巧就冇技巧啦咁都有得賴

樓主撚有賴
叫下春都唔俾
你追擊補習名屍追傻咗

比人追完又冇好下場
點睇

等你好撚有錢個日咪唔駛主動都大把女囉 班拜金港女都係睇錢啫

撚狗咁撚